浮誇算唔算 Eason 最難唱的歌？

同意：正評
不同意：負評並留言更高難度的歌

我覺得富士山下先最難

得最尾個「吓~」難唱咋喎
粵語殘片嗰啲仲難啦

算

反高潮

黑暗中漫舞

假音黎講果首咩op 3pm 仲難

黑夜不再來音域應該最闊最難

浮誇其實算易 係要少少假音

“Fight as One “先係

無咁上下面皮厚同奶共都唱唔到

心的距離
後面鳩嗌嗰part

仲有愛是懷疑

呢首係正

其實係真音定混音

之前睇個訪問eason 10年爛聲就係因為錄完心的距離

佢爛難好似爛左好耐duo 病住開20場演唱會之後都無好過

唱得到：心的距離 時代巨輪
唱得好：不如不見 綿綿

Fight as one：在座各位都是垃圾

講原key既不如不見仲難過浮誇啦 浮誇大把人唱到 不如不見有邊個唱到原key係好聽？

佢戒左煙未

係，好難演繹得好，由其後面又要用力又唔可以變嘈都要練好耐。

十面埋伏 阿牛

唔夠氣，就唱唔到嗰種feel

會成為eason最難唱歌嘅標準答案